［打交］拳頭細同拳頭大既分別

假設所有數據一樣 即係身高體重個啲
拳頭細 攻擊力集中係一點
攻擊效果附帶爆擊 破防 內傷等效果
拳頭大 攻擊範圍比較大
附帶暈炫效果
連登咁多武林高手係到
出招討論下
利申 physics 拎U

你有冇計風阻

風阻 拳頭細係咪著數啲 破風

唔係好多打手係到嫁咩

所以唔應該用拳頭打人,應該淨係用食指督,咁你所有力量化就會集中喺手指甲個一點度

手指都得 咁你條撚都得啦

有腹肌就打得贏

條撚難d,點解拳頭打人會痛就係因為有手臂可以拉弓發力,但係條撚就要靠你條腰拉弓,但靠條腰嘅話其實個效率唔高,仲有可能整傷條腰,同埋如果你要用仔條撚打人就一條要條撚充左血先至有殺傷力,咁唔通你同人打交個陣即刻睇返轉AV咩

所有數值一樣啊清
你當係同一個人 只不過係個拳頭大小唔同

咁應唔應該留手指甲 尖啲直頭破甲

我唔識

中五drop phy

破甲效果 塊皮再厚都照入肉

男人老狗打交學人用指甲

佢話用手指啊嘛

細撚同大撚 邊條撚屌閪痛d有feel d

最緊要係指甲要剪到尖起晒角,唔好用剪甲銼銼返圓呀

嘩 殺人咩

隻閪有牙就最撚痛

一野吉落大動脈度,真係葉問都可以俾你徒手殺死

你係咪有特權？ 你係咪大撚晒？

一隻手大拳頭一隻手細拳頭=無敵

大力金剛指

咁主要用邊隻手